SNDL TLRY 大麻孖生火箭集中討論區

兩隻股波幅9成一樣 倒模出黎咁
不如同一個POST一齊傾啦~

利申 TLRY止盈賺少少走左去SNDL

SH到合法化

TLRY係經歷過gs既股，如果個市繼續咁玩真係有機會推上以前300個位

TLRY賺左2皮，走左

咩價位再入好

sh to the moon 🚀🚀🌕

轉場SNDL囉 市場都得 而家好穩

2.2必定加倉

等SS

睇耐D呢隻野先，睇佢點郁
好恐怖，個價仲細過OCGN

而家係2.3穩如泰山wo
跌都係大市震佢先震一野

Tlry 唔知過唔過夜好

打算hold到佢成功合法

SH到合法真係十倍都有之

升幅細過SNDL

1.5坐等10蚊

係咪太多人炒大麻5G 支牛兌美金竟然話太多會變慢

Apha點睇

acb

2.16入左1皮左右會唔會太遲

留意返 呢隻股可以一日升50% 第二日跌返60%
記得坐穩

應該會hold到佢合唔合法 果度好少錢姐坐得穩既

0.8坐左2個月 唔差在坐埋右

幾時表決？

過埋2.7 cls

升
升
升

大家望幾時放？

SNDL隻閪野俾佢威到今日
真係好憎呢隻野

揸到3

$5 點睇？

今朝特價$2無買2.7高j左 點算

有5就緊係好
但要等好耐

隻野似上到10

琴晚1.68入左 諗住set個止蝕價 禁錯限價 又放返曬出去
冇曬現金購買力 結果入唔返
搞到岩岩2.19再入返 呢家都升到2.6
結論唔洗點擔心 會升上去 應該

我都係唔夠購買力先入唔到$2岩岩d錢一到個帳戶就買都已經2.7

一齊sh啦巴打

依家仲應唔應該j好 2.6尾周旋緊

諗起都喊出黎
btw 巴打係咪會set 止蝕定打算真係完全sh 即使跌都唔會理?

等下棍啦

多謝跌市個日就會唔開個app
玩得呢d penny 股都係刀仔鋸大樹
所以多數都唔理 由得佢批
Gsat sens sndl zom 每隻買1000 博下邊隻爆

結果gsat爆左
暫時+120%

Gs 係咩

0.6 成本 坐咗咁耐終於生性

有d想入gsat 睇左兩日都冇入到
巴打建唔建議呢家2.4-5位入?

sndl 1.4 入咗
但tlry 高j咗

btw好似星期五house投票?

gsat我1.1入 今朝2.8放左 再2.4入返， 但我覺得短期會再升多一護 ， 連續兩日成交量都過250m

點解隻ACB咁曳

棍係邊

今日高位 明日低位
我都2.7追左

一晚就搵十萬
我不想努力了

今晚上3？

好我信巴打 入少少
希望可以繼續爆上去

就了就了...唔敢入

呢d penny 股入少少當玩下就得 唔好all in
不過gsat短期$3-4無問題

屌你 2.35 放左

all in 全球星

準備上3

等咗成粒鐘

都唔敢唔會all in
呢d我執到少少已經滿足
前幾日先開始玩股票 膽細同埋要學既野仲有好多

想問下...點解咁升都唔覺有熔斷

一開頭我都交左好多學費 成日比人震走

下半年如果sqqq跌到$5樓下 記得買少少澤下袋

又好似係喎

我一個禮拜前先岩岩學玩股票
野野都all in
依家已經賺左一年人工

望落成交量唔大 唔知有冇關係

Congrats , 都係個句 invest what you can afford

覺得SNDL穩嗰d一定係入左場無耐嗰d..
佢一個增發都玩撚死你

Sndl

Zom屌佢老母 好似話又想增發

但我收到風
3月底前都唔會增發

好似話3月前冇得再增發

2.99了....上唔上到3呢

ching小癲都好勁 我心臟未夠大
本雖然細 但都唔想行差踏錯一下輸曬
寧願賺少少 一邊學野一邊拎下經驗

收集下情報先啦

咁撚癲同好彩

又想厄人啲貨

咁你放左未啊

佢放我即刻買埋

TLRY 而家仲入唔入好？定係SNDL？

兩隻都入少少少少

成王敗寇
希望巴打個心唔好雄左
如果唔係慢慢覺得孖住都贏
一跌就番唔到轉頭
因為你all in無後著
係度傾得計都望大家發達
我都係提一提
可以贏一年人工
掉轉都可以輸到仆係度

試下TLRY先

².7 Lm

黎兩隻有無人會放過夜

同問

me，但可能會食咗少少先

一定SNDL先，細價爆上去快好多

最多放到聽日盤前掛 佢開市應該會回調 到時再入

巴打又係你
有無入？

巴打hello

入左少少玩下咋，本身唔熟大麻股

sofi冇盤前,一開盤就放會唔會死

今晚會幾錢收市，希望過3

會

sofi冇得玩盤前盤後，抑係可能我臨瞓就要放

過左3就打返落黎

揸佢2 3日有無得諗

咁我應該準備要睇好價放了

set止蝕囉

放左一半 聽晚回調再入

屌
0.7放晒既我真on99
有幾可有野升5倍

冇諗到TLRY今日個勢咁弱，開市67個下到而家都妹唔上，尋日入仲諗住今日起碼到75

咁ACB叫咩

冇考慮過佢

心痛死

反正盤後過硬4
等禮拜五結果

點解禁多人睇好佢長揸？

直插

唔會

Zom穩到傻 日日慢慢升都夠

On9 啲人係咁放

要過3呀

2.7補左

邊會有人2.9嗰陣放2.7咁撚on9

我入左就崩
老美係咪睇住我支牛個acct

睇聽日盤前表現啦

屌，2.6入唔到

等朝起身再算啦

想問下如果唔用支牛,有冇網頁版睇到人地放幾錢(每單交易)?

可能2.8不保

uSmart睇到大單放幾多

燈到佢上月球

唉，睇下搭9 搭10有冇多一棍，冇就等盤後先算

唔撚知⋯⋯⋯
炒得兩野，會唔會少左d?

3.2喇

燈咗

收工，食返20mg CBD慶祝下先

兩邊買晒

76

應該依家入定等聽日盤前/拉盤先

我尋日盤後入46，到盤前53追咗，今日開市最高67， 你自己諗下啦

This is gme all over again..

SNDL 係妖股

0.55買入，諗緊呢個價位仲買唔買多D

post market爆上

早知唔放

盤後做緊3.5

個人認為大麻生意真係好咗好多
連香港都越嚟越多貨，甚至cafe

All in TLRY , APHA

don’t go SNDL it’s pump and dump

2隻都係勁低位留意
硬係一直唔敢入貨 起身睇到不停恥笑自己

呢2隻成日盤前盤後先狂升

大家TLRY目標價係幾多

上

420

上星期入左小量1.14
依家已經200%
諗住升到5先放一半 然後放係到等到13

3.4高J左SNDL 希望聽日盤前走到

Same here

琴日1.78高J左 估唔到一晚已經一倍

揸到10蚊先

呢家咁高點入

幫手接火棒

set咗3.3入

星期五有咩消息？

唔算接啦 起碼有利好消息支撐 5蚊都去到

大戶唔多敢玩WSB股
所以盤前後咪多散戶交投

買咗amc 無sh sndl 中伏6 毫放晒

經過上次gme教訓
放左一半倉，零成本睇下去到邊

都係個句
現價 仲入得過的

嘩倉咁大驚唔驚

美國係香港時間今晚定聽日投票？

訓醒 戶口d錢又暴漲

sndl點解有得炒先

SH to the moon🚀🚀

現階段起飛我覺得其中一個原因係GME撚好多過左黎

我自己都有tlry $25 左右均價 @250
我都驚變GME 2.0

佢個本都係萬幾姐，咁都驚不如唔好買

同埋琴晚支牛app又壞 一陣好似上次咁咪GGG

高J左唔望了 等盤前升上去

SH 到SS 💎🖐️！
Yolo

上熱門 molamola

特價時段話咁快又完左

J

靜啦 屌你地4毫子貨底

點解咁多人話係妖股 而其他大麻股唔係？

個仆街莊成日增發cap水

3.2

走咩鬼 就算all in咗都分注走啦 實有得炒作落去

盤前走 盤中等佢回調再入

驚閪
一次過買左apha同sndl，2隻高追

唔知你用咩app 用支牛玩sndl做T手續費好似幾係野

寧願佢靜靜地升 唔想WSB過嚟

本身妹緊
依兩日火箭咁升擺明過哂黎

除左TILRAY 其他都係廢

琴日盤前短炒賺1x% 今晚繼續？

高唔高j好

支牛玩細股手續費真心貴
利申ft

識貨嘅由上年侵侵同兒登拗緊票已經開始睇緊 每個月靠cannabis投票消息都狂升緊 而家最怕比wsb班撚樣玩爛搞到gme咁

Wsb 好多人講緊

JG唔係ACB喎

支那呃人股 唔好掂

屌你老母兩日前放晒sndl

十蚊 巴打坐咗幾耐

一樣，好q驚

10蚊好似係個零禮拜前？

咪就係

SNDL呢個位諗住仲入唔入貨好

3.47追左少少,而家樓主成本2.74 同大家一齊坐

估佢盤前又比人搶,起碼3.8

琴日1.92入
仆街牛牛hand機同我2.37放哂

今晚盤前不問價入等$5

lm

下,唔落單都會hang機放嫁咩

個班仆街成班連登當佢地係神

Btw 幾時投票

通常盤前一睇定d就miss

本來set左價放
不過之後想睇定D撤單
撤唔撚到放哂

訓醒升一倍
有啲驚變GME
GME恐懼症

咩事Hang機放股咁搞笑
點解唔係派錢

大家目標價幾多？

13

2.3入，同坐

我都係
掛左單放，但之後撤唔到單
今朝盤前入返

驚咪SET止蝕,真係唔明有乜怕

定d黎啦 負成本持有中

加陣兩隻都咁高重入唔入好

D人話升到$4.2好睇路

要忍到洗個下..
隻tlry走左 訓醒破頂 少賺3000usd

我溝左變3.1，目標4蚊

tlry盤前54入 印度仔股joy果時有少少嚇到
走去訓教定驚 醒完升返

有無話幾時會審大麻合唔合法

0.87@200
未到$15-20都唔放

tlry 上個月震走左17.8

向上溝仲好

Tlry 100

Acb叫垃圾死閪野

冇WSB你升條毛咩
On9

知唔知咩叫momentum

$20買ACB應該無死，睇$40

我55入 升返即走
5點幾睇盤後72...

0.93@12000驚都未驚過

反而大家可留意埋 APHA
一早炒緊合併消息

小注隨時撿到好野

尋晚得佢升幅最細

合併後係用TLRY名

買左80張下星期5蚊期權

呢啲人真係來連 點解升都唔知

痴撚線

tlry 應該升到200幾
sndl 唔識 唔評論

少少地入注sndl ＠3.44

叻仔

Tlry穩好多，又同apha合拼。
8.84入，sh到而家

但升幅真係唔夠sndl黎
不過唔想冒咁大風險既就tlry啦

尾盤3.51 追入 唔知決左岩唔岩

Sndl短炒算，tlry我諗住長揸，坐等佢上返200。畢竟佢食住歐洲、美洲醫藥用市場條水。

tlry 尋日洗到落47唔敢入，屌

Sndl諗住幾錢放

但SNDL上返13

屌你8.84入個陣唔叫埋？？？

一又孖爆tlry先

8.84果陣邊會有人理

sndl 價細個個想入黎搏升幅高

真係寧願繼續買tlry

acb 就唔駛睇, 廢的

唉巴打，毒食難肥呀

啱呀

算吧啦，8.784連登仔叫入你都唔夠膽入啦

咁下次可唔可以叫埋先

Sndl 點解會放咗

真，你都未試過叫我入又點知我唔夠膽

話唔埋
又合法化又盛
最少睇埋合法化單野先決定

我買APHA 都唔買SNDL
SNDL 係莊話事
搏APHA 同 TLRY 合併成功爆升好過

gamma squeeze

難講，我買個時都未講合拼，歐洲市場都未開綠燈
我真係長遠睇好佢合法化之後嘅走勢

TLRY 點睇都穩陣過SNDL，但而家呢一刻點都係炒起左，超級急脹性走勢 唔敢高位入貨了

連登仔日日都有叫人入股架啦 佢信得幾多個

俾D信心大家

短炒玩sndl 想揸穩就tlry 但現價唔建議重注

有冇巴打睇CLVR

一月尾9蚊入左啲而家都17,8蚊

巴打有料 幾十個直屌落去

Sndl 而家爆到咁 ， day trade食下波幅算 tlry 落番就買d長揸

問題係真係會咁快落咩?
同埋永遠都兩邊一齊升一齊趺

到時要走不如趁低轉場富途

反正都miss左，唔高追了
富途好撚陰，企穩200一陣就直插落165

好睇有無成交帶動，一直有人夠膽買市價有熱度，個莊點會捨得走人，SNDL我覺得唔可以用其他妖股比，個vol真係好大，有排玩

Sndl 1.68 入 3.68 走左
今晚回調再入得唔得

兒登仔： 大麻毒品黎 唔應該合法化
轉個撚頭 大麻股有錢賺 買買買

應該無咩機會，你睇盤後個買盤

兒登仔好多都覺得經過gme，咩股都唔會百倍升，因為咩分析都唔做唔睇

TLRY
48入73走左
等回調落返52-55左右再上車

捉到尋日最低最高，ching有冇重本入

TLRY SNDL 都想入入 回到咩價位出手合理啲

個人覺得兩隻開盤前都即升

真 睇下升幾多
67.90入咗15股玩下 短期內都會70up

盤前入下貨先

通常盤中跌得最多

ching咪燈

大家睇sndl會上到幾多？

依頭話大麻係毒品 個頭就去買佢既股

個勢頭想衝10蚊

10蚊只係第一步

鬼佬食，話知佢

短期10
半年內100

隨時上返ipo發行價

英國人都可以輸出鴉片 香港人都可以輸出大麻

你望下幾多個3.5買盤先

其實APHA財政穩健過TLRY好多
合併後既TLRY又係依家APHA既CEO揸旗
唔明點解個個買TLRY唔買APHA
到時APHA一股換到0.838股TLRY
即係APHA現價仲有大把水位

Acb 定sndl 好

合併完APHA股東仲佔新公司六成幾權益
其實APHA先係真正優質股
脷申 4蚊買入價揸到依家

請問巴打知唔知幾時合拼

到時合併之後升係兩隻一齊升定點

TLRY市值過咗APHA

照您咁講，我係咪放左tlry 之後入apha 好啲？

又wsb

2果點咩黎唔明

買乜春都唔好ACB 大陸有無得食大麻丫你話

盤中幾日都跌幾多 盤前就升到火箭咁

琴日就係盤前入 盤後果野先返鄉下

諗住今日盤中回先入有無機

DAY HIGH 都係得67
何來73 呀?

wsb入埋場似gme隨時散水既音樂椅，唔敢玩

盤後

珍

今日你要預盤前盤中都比人搶到仆街

真,你就咁睇呢個POST都越黎越多唔同巴打

又拎SS黎講

一講就好走鬼了

諗緊今晚高位走好唔好定係等多幾日先

收聲發新年財
唔好講SS
俾連登仔燈撚死

？

今晚入d試下?

sndl tlry apha
3隻入哂

各100定1000股?

唉又係睇住佢地升唔敢入
兩晚訓醒都今日高位明日低位

點樣調節呢個心態

本身有了

早啲衝入去

今晚似回調再衝
開市掂下72-73
盤中落一落5字

我覺得咁樣既話用啲唔自在既錢入去玩下囉

不過個人認為all in都唔係好大風險

前景好似一片光明 但all in要識收

我都唔敢all in 既 呢類玩極都一萬幾千
盤中睇佢回返少少再考慮

仲有兩個鐘留名睇盤前升到痴根

仆街買得太少冇位加

回調都係盤中先回調,盤前一定搶傻左

set定3.6入會唔會太博

唔會 你睇其他類大麻股個市值都高過佢 證明佢仲有升既空間

歐盤利好

盤前成交量少夾上去容乜易

set幾錢入好

等於美盤幾$？

X1.2

點解話APHA = 0.83 TLRY但依加APHA連TLRY一半都冇

五個半

睇錯自

$1.x 唔知咩位加

好心一句

有錢賺係好，但記得賣咗出去先係自己錢

個人唔太睇好，但你地玩落有錢賺就記得要賺咗啲先，考慮下出50%貨先

因為party 完咗佢唔會好似GME 咁橫行一段時間，佢地會直落無水花

千其唔好信人地講$10 就當係真，自己諗幾多就開始走，每日都要set stop loss

希望大家贏多啲

盤前放貨 盤中入貨係咪賺硬

每日set 止蝕止賺價訓得著教就得

Agree

Reddit 仔吹雞先扯高TYRL

其實大家有無睇新閒或公司背景
佢升除左wbs外有其他因素 話左呢隻唔係gme

歐盤好叻仔
強心針

睇下今日ＴＬＲＹ盤前點

唔敢想像聽朝訓醒個支火箭飛到邊

你哋SNDL 目標價幾多

25

咁進取 我5蚊走一半
利 均價2.3

唔係想挑機，唔好介意

有乜野fundamental 可以令佢幾日升咁多？呢啲fundamental 係呢幾日先出現？如果一直存在點解之前無咁樣升？事出必有因架

GME 都有所謂嘅fundamental, 但佢嘅fundamental 係speculative 定係actual 就真係要諗清楚先啦

點都好，保持清醒，要知道自己做緊乜，唔好比自己情緒帶住黎炒股就ok

當真係合法，利好出盡，就自然會回歸公司基本面
大麻賣得幾好都好，最賺錢既都係有Sales channel，面對Retail既公司

同GME真係本質上既唔同wo
簡單對比
一間賣Game未升已經「成行成市」
一間等住大麻合法化之後成行成市

Tlry 咩情況

再上 真係成堆基金沽佢
到時黎ss
過千都有機

真係睇下資料 做下功課先 總之唔係gme 不過要覺得係就係 反正賺你錢

仲有feel過gme

咁點解唔買ETF？

真係咁預計既 可以度下做個T

都係果句TLRY 比較正路
SNDL 莊又鬼，仲成13億股

TLRY 買咗好耐
但見到連燈仔開始吹奏真係好驚

真 夾埋Reddit入場

sndl 3.5入唔入得過

Set 止蝕

有冇咩app可以睇到歐盤實時？

今晚仲有無位入

爸打點睇SNDL

會唔會諗得太樂觀? 到時robinhood唔俾trade 又free fall

盤前好快入

FT要等今晚九點

有冇得等盤中回調

用支牛

早一兩個月已經買定諗住長揸，等大麻逐步合法化
點知依家突然炒起，仲唔知點解拉埋gme 嚟講
連登+reddit+牛牛全面進場
雖然升咗好多係開心但真係怯怯地

連登越吹越快跌返轉頭 大家賺夠好走

大陸？

同你一樣
我都係諗住長揸
依家諗緊要減下磅先

極光大麻點解咁弱雞

消息唔夠呢2隻勁

簡單黎講
今晚SNDL升115%左右就可以去到10蚊
冇咩難度

中資妖股黎

tlry係醫用 唔同

定歐盤跟美盤咋?

連登+reddit+牛牛＝ 吸血大軍

所到之處無人幸免

柒咗 撈亂咗JG同佢

支牛99%突然賣唔到

好撚驚 我想賺下錢姐

唔好盤前入 盤中大把位回調

Aphria 點睇

佩服
我都係諗緊5蚊
你就痴埋線

同TLRY 相連

星期5前就走，唔合法就GG了

2.95渣喎

盤後3.5
等陣睇盤前會唔會破4

今個星期五公佈合唔合法?

5蚊我覺得盤前去到 盤中應該喺4-6蚊磨 盤後可能上7 10就聽日先啦

盤前幾多入好

琴晚收盤前2.93走左個本
希望今日有機會再入過

四分鐘 有買趁手

音樂椅遊戲

估唔到佢日日咁有力

sndl不問價入

開波啦

升呀

game start

排3.7 都入唔到 唔玩鳥

兩隻盤前都猛料

sndl好唔好放一轉先

TO THE MOON

想問用支牛買200股手續費冇咁傷

一開已經3.9

SNDL 隻易癲到

3.9

等盤中回調啦
3.7可能仲入到

而家唔入驚你無機會

我都想入啊巴打
FT要等10點都唔知升到咩程度
琴晚走左個本 希望今晚入得返啦

Ft盤前唔係8點咩🤔

3.8入左

唔係開盤前半粒鐘咩?

淨玩暗盤都夠發達

參議院其實都5050, 點解你地覺一定過到，雖然我都望過到

尋日比人震走左好dup春

我不想努了了
好快又多一年人工

buy the rumors, sell the news
一定係公佈前清倉

巴打真係cls
all in真係高風險高回報

大麻幾時會通過?

td點解買唔到

唔洗佢過
炒個消息就得

4蚊 破!!

4蚊了

SNDL 盤前已經3.7 ？

開盤再入

TLRY生下性得唔得

4.2

冇信念！

真係唔知幾時入手好

唔跌我點上車呀屌

痴撚線衝緊5

但一開市又跌返落去

屌入得100

會唔會再返4蚊比人上車

直升機開始上升！
好彩今朝盤後高j左

盤前5 盤中8 盤後10

tlry唔生性

豬係GME度嘅 就來回曬

宜家入錢，下星期二朝先到帳
到時又唔知抄乜

巴打星期五考慮下食部份先， 淆佢唔過就drop to zero, 起馬唔好輸本

尋日1.93 @5000 2.2放左
之後2.35 @1000

炒

same
諗住小賭怡情

今晚快d破7

大家睇幾多？

入得太少 想加倉

佢有dip就加

睇定啲

same

$10

買apha 算 升得慢但穩陣

盤前升到咁，今日end game

得acb

set 75想走一半都到唔撚到

等佢開盤回一回價就入多現有嘅一半先

點解我致富盤前仲係3.8既

開市入算

上呀飛雲。。。今日上$6.5

38個正評0負皮
Btw$4咁易升穿既喂
之前要升穿$1都難屌佢老母

好撚刺激

就黎10倍

其實係咪確定星期五會投?
我見有d人話未confirm日子

見個閪莊咁撚仆街 走左一半

陣間會回一回？

唔係22 ?

Firstrade睇唔到，邊度睇到盤前？

FUTU

謝師兄

係唔係 target $42.0

yahoo finance

呢隻都無跌過

點解有巴打話SＮＤＬ係莊家話事既， 呢隻股

手續費貴到 不過真係上得快左少少......

莊家大陸人 放緊年假了

隻隻股都有莊

今日隻ＴＬＲＹ好靜， 同尋日完全唔同

應該唔止 gme都咁

屌佢老母臭閪妹左幾撚多日

冇查過，你可以去查下議程

搵佢出黎打佢

等埋美國佬起身就見真章

屌 我琴晚入錢到而家都未入到帳
又話今朝11點會預計入到

尋晚有囉 我估今日都會掛

TLRY都有升 都比較穩算係幾好

reddit 班友肯定吹上去

盤前食唔到 好撚驚

咁上法轉頭羅頭又限買佢

大麻股黎講 有冇人有留意CRON?

幾時先知合唔合法

買左OGI可唔可以加入討論

未有日子 而家炒消息咋麻

想高j
APHA or TLRY which

💎✋ SH YOLO

Lm

42.089

玩埋聽日

GME 10倍都係咁升

幾多本？

唔多100k倒。

唔通４蚊已經係高位

$4鐵底
開盤$5見我

唔會啦 歷史高位係13.22 呢轉起碼都上10蚊啦

陣間過nok 頭， 今晚收市後請超越amc🙇‍♂️🙇‍♂️

沈日首次入左TLDY，請教各位師兄，比你會今日入埋SNDL，定向上溝TLDY？點解？多謝指教，恭喜大家發財

SNDL，分散風險

細聲啦屌

就係佢出嗰陣

個人覺得TＬＲＹ會回少少

ＳＮＤＬ就唔知，高風險高回報

我會買ACB. 追落後。

Gme 賭博主場

ＳＮＤＬ真係唔講得笑，一蟹會蟹好耐

CLVR TOGETHER TO THE MOOOON!!!

完美演繹今日高位明日低位

唱淡撚潛哂水

Sndl 個莊控市 4.0-4.10 狂來回

佢地去晒gme 落井下石好過

吾該哂，拱又試吓入少少SNDL先，THX

呢隻就算長揸都唔驚 炒幅比較上冇tlry sndl 咁大

都值博既， wsb 吹捧得唔會差， 最多一見班狗做野就要閃

唔知今晚會唔會回落想溝貨

我直情想而家就溝😂

買SNDL 自己睇路

均價0.96@1000

我覺得睇盤中好啲

咁樣不斷減持有意思咩到時爆升都賺唔多

3.9幾 要加倉就襯而家

跌返落$3.9x, 點睇開市後？
係咪要開定哭喪區？

我諗要

噚日高位今日低位

要黎一棍我諗止蝕先， 4@310

盤中再睇

邊班狗？

美軍未到已經咁
今晚會好精彩

機構， 空狗， 羅狗

其實邊個吹風話呢幾日有法案
搵極都無資料
我買佢係因為佢搞合拼同搞合法
但幾時仲有法案投票都無講

今晚5蚊
聽晚6蚊

Tlry快啲80啦

破左

增發到負成本

SNDL 想睇下等間會有幾大棍

盤中3.8得唔得 想入返幾百股賺下飯錢

3.51入sndl
預計會升到4.5 但應該要開盤
我自己就4.25左右放
利申岩岩玩咗美股1星期

咁快就放， 我5.5

開市前放撚左佢
等中段再入

要放咁d倉換錢等大棍 不過驚人踩人

本身窮撚 本金又少
賺到少少好滿足

Sndl 個莊又係開市插水震走啲人先？

我都係咁話

佢唔係減持啦。
上星期個d入定

wsb 果班唔係狗?

琴日係咁今日未必啦
莊比你估到仲係莊

等今晚11:40-11:45 就入貨

社工ready

tlry咁廢

有無巴打都係用profit玩
Sndl 暫時唔會增發
個價都叫做穩穩地
但其實都係無一個日子會大麻合法化
TLRY係大市大回調同gme煲到大之前
都可以暫時望$100
利伸：9up

兩者分別係咪：SNDL就零售為主，包裝到好似d潮野電子煙咁賣。TLRY就賣源材料比人加工？係既話，TLRY係上游，醫療同娛樂兩瓣都要同佢攞貨，點解升幅會輸比SNDL？THX

唔好諗，只要升

仲未講俾屋企人知
我驚佢地接受唔到

入小小擺倉底等個法案結果

琴日盤前1.9-1.99
2.2 開
2251果陣落過1.9幾

其實幾時投票
TLRY好似遲下重會合併

等開市

SNDL 股價低，入場費平，所以易炒。

利申9up

幾時？

狗莊hold起4.1來回 想點

啲閒錢買得百零股
依家坐火箭

SNDL升到驚，想減磅轉進，有無其他心水

依家要mon實
如果真係升到十蚊可以等閒先望下

今晚割爆sdnl

KERN ?? 點睇

向上割？

1蚊入賺夠就好收手

1. 震緊你d貨
2. 出緊貨

依家入係咪好on9

想問其實呢排炒大麻, 預計可以炒幾耐? 幾時會有相關立法/會議?

今晚割

然左幾多

輸幾多

好重本

sndl 公認妖股嚟咁多巴打咁勇敢

幾時會投票合法化？

二隻無限買, 根本有排升

你走先 我掩護你

升上20 蚊你就話佢有前景又乜又7

勁能到

上20時, 你到時咪潛水

樂觀

我買咗tilray好耐
多謝關心

其實果啲買一股既人係咩玩法
手續費都蝕埋

支牛係咪入唔到錢依家

仲有ACB點睇？

見證歷史一刻 遲吓同個孫講有份買過呢隻股票

求gme 爺孫圖

寧願沒撈底共你升到老
任由你 來去自如在我倉底仍Strong Hold
如若去到 雙位更好

星期二先到

先嗰31k usd 就接受唔到? 巴打學生哥?

快d回下比我入啦

sndl 垃圾黎

Ching 1蚊走左？

巴打見識多
但我新手接觸一個禮拜玩股
呢隻玩左兩晚
當然會激動少少

幾錢走都好, 呢隻都係垃圾股

一齊贏多啲
之前炒開TSLA FUTU見慣

新手買呢d股買咁多

垃圾。

新手就敢玩30k美金all in一隻 抵你贏既

係未交過學費
怕佢之後仆直

我要買樓買車

之後心雄就輸返晒

今日牛牛入唔到錢？

好撚on9

現價入

忍手等開市忍到前列線液出撚哂黎

大特價到

依家升到咁係咪唔好入
利申:新手

仆街

等盤中睇下會唔會震倉，sndl頭先3.98入左

新手高追左

靜靜地

閪冧

尋晚set完2.6就訓左
訓醒3.x
依家衝緊5

盤中回一回畀我上車得唔得

我都係set左2.6

越回越愛

屌 無得入錢

同琴日走勢差唔多 妹到9-10點先爆升

狗莊突然插

SNDL俾我過個肥年 thx

屌 牛牛入唔到 要等開盤

唔好玩而家

4蚊真係落到2.6就唔使上返來

12萬本？！

5就上硬㗎啦，睇6到7啦

唔好漏左HEXO

tlry 已袋4皮，減到負成本sh等爆升

廿幾個

屌 我都係

ocgn ?

又特價

點搞要等用hsbc

Hsbc即轉到咩？

越黎越多人講 set止賺算

沽咗先啦，過肥年

沽完唔好再睇市

有啲GME邪教feel了，睇路

佢話要買樓買車呀

好似無乜升勢，睇落似已經炒完，不過10蚊可以考慮小注入；依家觀望緊CLVR，市值低啲嘅weed股

幾歲

真
新手最應該學既就係識比自己沉澱下

咩新手可以拎廿個all in
你直頭係賭神

尋日set咗2.6搶唔到，今日3.5試下

減持有咩用同自欺欺人有咩分別? 得咁少貨，到時升都冇咩肉食

跌破4蚊又可以入貨

咪又係音樂椅， 不過成本低， 總之唔孖， 閒錢玩下冇壞

之前GME開post日日都爆幾個1001
好明顯今次少好多人入
個心覺得安全過GME

點同， gme 煲到國際新聞

早知hold兩日
1.x 有3400股 即日放咗

望下先
有咩事即走人

琴日1.92入 2.37走左
岩先3.8入番, 今次老虎蟹都等到$5

美國佬時間 真係沉船今晚

有3.8過？

盤前

4.2入左玩下

盤前一開波果時

一開始盤前時段嗰下有

有早知 你就唔係到叫啦

TLRY 賺緊 20%，SNDL 200%

利申少少地玩下，GME條數都未夠冚

睇來今晚又有得炒

買返啦

安心過個肥年先

gem後遺症

尋日2.x 厭高
我錯了

完全係人生陰影

睇下8點一棍先
唔想接你地貨

Sdnl等睇開盤跌到溶

總覺得sndl有陣妖味。。。
但都係入左 唔知有冇機會玩波幅

開市先入sndl係咪安全啲

盤前一開有入有放都10%波幅

今次目標係回返GME同AMC嘅蝕本，唔好再咁大貪

千萬要相信自己直覺。我當初245入GME、250走，就係覺得班信徒有敗選前後嘅侵粉嘅味道；後來又貪心回馬槍再入，結果都係要豬錢

回返本 再攞返去溝貨到60

好多on9諗住入黎追gme條數
仆街都係快d走

Sndl 好危險 TLRY安全啲

71.1 TLRY 會唔會太高

而家算唔算特價？

屌你老味TLRY食棍

得些好意需回首

但仲有班reddit大軍入去托市 真係好難揀

上返80走

止啦, gme咁蝕死

呢2日開市正常點都插5～10％，但而家唔正常

莊家玩左2日同招好悶 轉左

大麻股完全冇sh概念，純音樂椅遊戲
出到貨先叫賺

我驚走左入唔返

棍落緊

好提子前面幾個巴打SＮＤＬ 賺DＯＵＢＬＥ，ＴＲＩＰＬＥ

CLVR

咁多隻股，唔好留戀

當連登仔沖入去既時候,就係離場既時候

4.43 完全冇機會入

8 點神秘力量

美軍來了

痴撚線

爽到呢

4.5都嚟

TLRY冇乜力

過左

4.2 加咗倉 妹足半個鐘
正想話幾時妹完 跟住就棍上

直上500

你好彩 8點時加左

隻上10蚊

3.9 入 4.2就放咗

買得呢嚟股都係賭大細，早知入SNDL，TLRY跑輸好多

依啲錢注定唔係我

唔係架咩 銀行要對數咩

set個價做個保險先

睇佢開盤點先睇有冇機再入翻

4.4附近又要妹一陣

睇開啲，千祈唔好入返，否則左一巴，又一巴

Sofi邊隻大麻股買到

開盤前走一半 等盤中回調再入

點睇

隻SNDL 今日會唔會升100%呢

Futu冇人做野

咁TLRY穩陣好多

sndl

係呢兩日跑得贏
Tlry穩好多

我都諗緊

驚開市前就大棍

未試過盤前入 總覺得盤中會大棍睇定啲玩少少

其實全倉/無其他股炒
今晚可以直接訓

成日見到呢個講法就諗起祖國枚

左一巴、左一巴，人民英雄誇啦啦；
右一巴、右一巴，今年收成頂呱呱；
打兩巴、打兩巴，開放改革繼續啦！

呢兩日都係咁

唔回調既話當贏少左就算

依家SNDL 4.4 妹緊
諗住等佢盤中見返$3.x先入

今晚大回調OK？

成副身家all in左

有咩咁驚
SET止蝕咪得

我都咁諗

Set止盈既都係同錢作對

只要十蚊以上我先可以淡定
依家用百倍精力望實
有咩事走

依家仲未入

SNDL真心似GME

等緊入

似你老母

又爆 4.5

4.6

4.6啦

4.57走左半😂

陣間回調再入

on9仔

Sndl 愈升愈痛
下次sh

個個都等盤中回 唔通真係會盤中回咩

4.7

而家個交易額都好似開左市咁啦

今晚5蚊鐵底

好撚顛 屌 得tlry係手冇sndl

驚

其實我壓力都好大

mon實啦

1蚊樓下貨仔 想做paper hand

打算點先放
Both drop or to the moon

屌佢前日2揀1見TLRY升多D揀咗佢

冇人講TLRY既
大家打算望咩價位

SNDL負成本300股，填唔填得番GME條數就睇佢

秒秘鐘幾千蚊上落
心臟就黎爆

淆咪落袋先
不過sh 最多賺少啲啲 nothing to lose

1蚊成本 諗緊孖唔孖爆佢

諗都諗到
細價股易入場一定多人炒起

Sndl 係咪仲未有盈利？

咁既換手率
Sndl今晚隨時升熔斷

講乜撚蝗語
止賺就止賺
乜撚嘢止盈

4.8

睇埋今晚咩環境
評估下先
有機會咪上十蚊
就淡定

幣在之前在個仆街莊控撚住又成日增發呀嘛
依家講明話唔會增發先上到去

新手 3.2入 想set止蝕
應該set跌過現價幾$/幾多%？

好似有

Set 4蚊入

去緊5蚊
我個心臟就黎停

賺緊幾多

唔洗講呢d 依家gme2.0
個個當賭場 唔會理

3.5

三十個

升到傻左，係時候put，但千祈唔好short call

2蚊入想5蚊走3分1

8蚊係基本

我5蚊會走一半

上到$500又無所謂

SNDL目標價幾多

大獲 原來今日冇得入金

咁老實長遠TLRY穩陣好多

陣間回調敢唔敢入

想等滅世棍

你估gme咩

睇下回幾多，到4蚊應該會少入，3.5入多d

新年假中港無得入金，即刻上$10

珍
但今晚應該直上8

好撚緊張啊
屌你老母

2.19入 4.68放
800股止賺過肥年

ching你就好賺咁多

有冇人仲未入倉

高J啦

Sndl仲加唔加倉好
Tlry今日妹下妹下，爆唔到上80

Me too
2.5入 5走半倉先

屌

到底SNDL IPO點解會有13蚊咁高

特價已完

3.8入

入幾多

兩隻都未入

這些機會

SNDL 5蚊以下最後機會

今晚會上升呢個位
因為ipo嗰陣時佢又係講legalize weed

70入左30股玩下

2蚊入唔入好 會唔會太貴
3蚊入唔入好 會唔會太貴
4蚊入唔入好 會唔會太貴
5蚊入唔入好 會唔會太貴？

笑死

唔好tum我

短期望10蚊，btw 新手分段入

剛剛入左tlry,趕尾班車

佢以前ipo真係咁講 等撚左畿年
呢次係真gel頭

正 大家一起sh sh 到moon

最衰買得唔多

唔知有冇3倍呢

得少少POTX

50@4.14
哩咕哩咕新年財

4.7高j左

而家盤前入好唔好定係等佢盤中一棍

一樣係50@4.1

開盤直上5蚊

開盤會唔會落完再升呢
5蚊都唔知點入

慢慢上都得 太快我心臟支持唔住

我都係50嫌買得少
2.5左右入

分段入，宜家入少少先

4.7高追

入一半先
盤前升咁高 一陣開市跌落黎有排磨

4.7@43
高追左

好少,得250

上望ipo

唔好唔開心啦

特價

做乜冇曬力

仆街
尋日set 4.6 走咗部分
回再入翻

4.7 高J了

有空軍搞事未

特價時段

啱啱係咪殺止蝕友

我對眼好乾

開盤會唔會一嘢爆上去冇回頭

買得17股想賣埋契媽黎買

咩料

狗莊

咁棍法？

I say 12 free fall

我都知今晚好危

仆街了

唔好喇 除非你唔等錢洗

大型收割

我係咪眼花見到棍

來回幾下咩料

4.1眨下眨下

你睇下全線大麻股
Tlry acb cbrp sndl
全部gel頭

入完del app

我係咪眼花

乜鳩呀

我都想知

個止蝕價set得太貼既就gg了

全線崩盤

有得走好走

係咪有人左右交右手?

自從玩完gme之後已經唔驚依d小把戲

CLS

除非mon住買得番

走呀青蛙.gif

插水

呢個狗莊想一野升最高再收割

新手 望住個市 手都震埋

2.5@108 玩下

獲利比例100%

支棍閃下閃下

冇啦 咁快唔會入得返

我set左10蚊賣就無睇了
理得佢咩棍

all in左？

邊個走貨

預左佢咁鳩

岩岩走左半都比人話On9

有得走好走等等feel到黎多幾棍可以再入

屌個莊開始做野
應該嚇到大把人即放

係啊。

無得沽？

莊80%..

新手200股心臟都跟住跳好佩服各位大手大手黎

我全身震緊

爽唔爽 搏一搏就一個首期

嚇唔到我地呢d高追師

棍呀棍 落返3字頭比我入呀

sh to the moon

有冇人有留意過JUPW

SNDL 個莊一直都係仆街黎
所以話TLRY會正路好多

玩一次算
搵到首期收手
此生不再做all in之鬼

SNDL可以sh?

講gme2.0俾人話on9 新邪教準備好

而家個post變左8成都係SNDL

頭先4.17我都想all in賺個首期
仆街支牛唔比入金 sofi開戶又未開到
宜家得個300股

岩岩一段 應該有好多人驚到散貨

仲上唔上到4.6

咁咪有得加囉

我就唔信今晚繼續升
全倉put

account唔夠錢繼續daytrade呢幾日都冇得再玩

我仲頂得順
2.4入手
仲未好危

無記錯佢好似揸住10億股

4.8未驚過

一堆傻散又俾人震走吸貨

要震都唔係盤前啦大佬

支棍好恐怖
震撚到

琴晚2.89入
打算sh到合法化

均價2.8 LM

高位買左既人應該心跳直上120

張Call好貴

一開市WSB大軍一入一定爆上

feel到係有棍多啲

珍reddit勁多準備gel頭

tlry含哂撚咁想點

大家覺得隻SNDL最高值幾多錢？

有少少想放左佢轉過SNDL

sndl一樣

個個嫌貴買SNDL

係

1蚊果時有3400股，即日放
2蚊果時有500股，即日放

4.25

10蚊都唔過份
前提要合法化先

好大棍

溝貨

全部大麻都含

個個都一定睇ipo位

快走啦 趁仲有4蚊

$4再入

4蚊加倉

睇番呢隻閪野ipo一開盤就跌到仆街
分明上市略水

係咁震
HOLD到開盤會點

4.7 山頂好凍

3.6入左1000股 高j左

滅世棍

滅世級大棍

4.7之友

2.37 入左1000股

呢棍睇黎嚇撚到好多人仆街走人

仆街已經set做4.1都唔比我入

排緊隊

4.7 +3

開市返去3蚊

救命呀

大棍d先得架

點入姐咁貴

tlry滅世魔棍

驚咩, 望13㗎嘛

TLRY準備轉燈

新post
SNDL TLRY 幾大棍集中討論區 （2）

Same

依家咪入到

4.7+4

烏鴉召喚

SNDL TLRY 幾大棍集中討論區 （2）

Sndl走鬼呀

已加貨

TLRY

CLVR呢

4.1入咗

岩岩嚇死我

👍 倒車接你

掛4蚊居然入到

今晚先高追既應該嚇到瀨屎

聽朝瞓醒收錢

我2蚊都嘛死啦

4蚊成功加倉

幾豪子上落都瀨屎

4.7 +5

仆街大麻

1.9